put咗騰訊or HSI 既入一入黎報數

騰訊358第一注，今日368再溝撚多一注，目前埋單輸撚緊5格
利申：短線都預撚咗佢會回又或者突然黎個急跌

巴絲打麻煩都報一報數

利申：put咗92沽

更正：應該係700 91 put

put咗qq
輸緊5萬

放棄啦 日日升到岸鳩

年經人，有咩驅使你沽鳩qq呀？
係孽績，定係支那呀？

斬倉啦 輸撚死你 唔put恆指走去put qq

關你咩事？人地既事 咁串 返沈門啦

係窮啊，屌你個閪

無嚟正能羊，放鬆吓啦香港人

put 騰指

咁就放長雙眼睇佢黎緊既表現啦

好

Put驚閪
又唔係熊

我隻熊打左把啦

隻700熊仲有$15 就打耙

坐到最後返家鄉, 時間值都輸死

無撚有錯

動物買賣唔好咁進取，唔好咁貼價

15洗乜驚，聽日等收錢啦

呢個想法好正路，不過玩得工具，呢個諗法又有d離地

夜期跌到啪啪聲

月頭咪mpf 迫住你供

夾番上385

375都難上啦師傅

呢啲磨下磨下 再夾番美股抽幾十蚊 上番去380-400唔出奇架

差1格入唔到恆put
係咪聽日會大升 所以唔俾我入

理想好豐滿

阿Q精神

今日食咗糊未啊

好耐之前買要跌到342先平手

沈大師咁鐘意Put700都未出手，成班廢淡懶醒。

其實唔難

今日真係升
好彩尋日入唔到
今日入返

今朝入咗啦 +1x%緊

數錢機ready 數錢機ready
QQ

袋袋平安

r u ready
QQ今日沒跌12,13蚊，唔當跌

真係黎撚個急跌

正PUT驚閪

黎緊跌破300不是夢

賺幾多 ？

More than150%

本身long put 左320 今日short put 返300 零成本睇佢今個月跌到點

各位清 約咗經紀睇樓未?

哪有錢

你條7頭皮，收撚咗皮未

準備針

好撚嬲

嬲嬲G

你袋穩未先重點係

今日已斬67成

Fatfat

u fat fat la

停一停手，下星期再戰，啪啪啪

A little bit la

慘呀早走左
聽日不問價追put

是勇者，不必怕！勇者無懼

無就無謂追 最多咪跌番310左右

根據上幾次經驗
次次有親啲貿易戰關稅實施
阿爺次次都會不問價托市 穩市場
各位清聽日追put 都係小心啲好

同意前一部分*無就無謂追*

蟹貨緊啊我

368都買 cls

今日324入左幾手